Curry算唔算籃球界歷史第一人？

淨係以下幾點都冇其他人做到
1. 自己勁，咩位咩情況都入到波
2. 令隊友實力提升，隊中一大堆二、三線球員都打到一線咁
3. 每次絕境都可以靠佢反勝，有時自己狂入三分，有時讓比隊友表演
4. 友善謙虛不高傲

負評係比你

假嘅

[img]圖片網址[/img]

乜我個樣似耶穌咩

5. 條撚一定好粗好長, 誘使一班90 00 後nba 迷幫佢含到雪雪聲

lbj>kd>curry

屌你老母你幾時死
仆街濛狗
屌你老母你老母被衲dee屌啊

算
Curry > MJ

輸左波嬲嬲豬
開始想引人插手感仔